召喚痴線西（11）

唔好比佢停～請繼續⋯

上回講到
Kayan C.
ICU 洋腸男友疑似Gay
Tina 瘋狂借Elaine名牌袋用

Elaine真係有氣質過cheap cheap tina好多

Elaine好明顯係LV 同Chanel d VIP, 乞兒Tina痴住Elaine 去啲VIP event 是常識吧

TINA 你問人借袋用真係好撚CHEAP

珍珍都冇佢咁cheap

其實唔明阿tina點解要咁追求呢啲嘢
佢有幾多家底應該都好多人知

同埋真係有錢嘅嘢根本唔會志在呢啲嘢
喺啲有錢人眼裡面你買個名牌手袋就同佢買棵蔥一樣無分別

tina如果你有mon post真係勸你一句 唔好做啲咁丢架嘅事出嚟俾人笑啦

啱呀
睇得出佢好渴望名牌
自己冇所以借人地個啲
然後就係咁show
完全唔覺得有幾靚幾威
名牌真係唔係人人襯得起

Tina 真係乞衣黎架喎
借人袋坐人飛機仲要黑人面
elaine 又懵下懵下當佢真心fd

IN 痴線西 WE TRUST

講真嘅 你自己搵到錢自己買真係完全無問題

但係阿tina女神借都要借嚟show off真係人唔笑狗都吠

借黎用無問題架天拿 不過你個個post影到啲袋好似自己咁 好cheap囉喺道死充 好想知其他beggar會唔會笑佢痴飲痴食

痴撚線 tina真係好cheap 睇得出佢淨係係到當Elaine水魚 痴人住宿都算 又痴飛機 又痴手袋 Elaine又車佢周圍去玩 如果elaine唔係有錢佢去LA鬼會搵佢咩

架飛機真係elaine?

Tina做咩去LA都唔探吓lamchei呀 唔係好老友架咩
又係嘅 跟elaine又可以痴飲痴食痴到坐私人飛機用人地啲名牌袋
邊個有著數痴咪同邊個玩囉可？

ICU最多都係痴飲痴飲痴住 佢仲要痴埋幾多袋 厚面皮指數不得不佩服

lm

放返tina女神乞借袋啲圖過嚟先

tina

elaine

tina

elaine

tina

elaine

圖from痴線西10

仲衰過icu 起碼icu都叫識咗elaine好幾年
之前佢有講過佢地兩個日日都有wtsapp 又有同佢一齊搞網店
去到LA會post下同elaine影嘅相 一齊拍吓片
唔覺得tina之前同elaine有幾熟
公道啲講如果去旅行有朋友有地方俾你住都唔係咩大問題 但佢又痴人坐私人飛機又係咁拎人地啲袋用 又要elaine不停車佢去埋啲ig打卡地方影相(仲要揸埋機)
覺得佢成日好想炫耀自己生活有幾多姿多采
唔係痴線西屌佢都唔會喺story post吓elaine架喎
拎人著數都唔好拎得咁明顯啦
呢個人真係好撚嘔心 拎幾貴嘅名牌袋都遮唔住果陣寒酸味

紅字agger

幫手補下圖

其實Tina屋企唔係都中產嘅咩 點解好似窮撚咁好恨有名牌去show off

屌笑死我 眼鏡都要乞借

話你係乞衣都覺得侮辱乞衣呀tina wong

咁樣真係好意思咩佢
面皮要幾尺厚先可以咁

中產同有錢又另一回事啦
中產極佢間房仲細過elaine 個衣櫃
乞人d 野影相黎show off 都好合乎佢呢d 冇咁大個胸戴咁大個bra 既性格
呢方面仲cheap 撚過南瓜 南瓜起碼都自己買

副LV x Supreme太陽眼鏡要成萬蚊

同意上面話佢真係好想show off自己生活有幾多姿多彩
當然每個人緊係將自己最美好一面放上social media
但所謂佢呢次LA trip嘅多姿多彩(名牌)全部都係借Elaine 架喎 唔係自己架喎 仲好意思借咁多樣 痴身痴勢
喂你痴個fd係咁2都要ig多謝返啦
合照又少 多謝又冇句
你話好熟好熟就冇所謂姐 何況你同Elaine 都唔熟

人哋女神唔閪面已經皇恩浩蕩啦！
仲要講多謝 瞓醒未呀

想像到Tina係Elaine個手袋櫃前面 遂個遂個攞上手試 好似行名店咁 個種情況一定好笑到仆街

大佬 駛唔駛為左經營個social media做d咁柒既野 好似係度自己呃自己咁

Cheap到喊
期待佢下個月嘅ootd用咩手袋
明明同人都唔係咁熟都好意思r人袋用
樓上有人話pkj都冇佢咁cheap
但我覺得阿j姐如果係易拎個fd
唔好話袋
全身都可能係r返黎

其實真係會有人睇佢IG羨慕佢呢種生活咩
無朋友架喎，連佢以前最friend嗰個chankaka都消失咗好耐，佢post親都係其他出名啲嘅kol但唔覺得係真心friend，呢種生活有幾多個名牌袋(仲要唔係佢自己嘅 )都唔會開心啦

會唔會講多兩講 Elaine好人到送埋比佢

tina可能喊住話我哋恰佢

我睇到眼鏡張相都笑死左

如果Tina有車牌可能會借埋黎揸扮自己買

聽人講 佢中學個時已經同佢d friend 鬥邊個多followers 勁小學雞

準備又影個啲「唉」住架車扮有feel嘅相

Tina 平時冇幾何見佢有youtuber fd
但黐親既都一定係有錢
beth elaine
果陣見佢黐落beth 已經覺得怪架啦 mk 妹同beth 呢d 媽媽級硬係九唔搭八咁
完全有著數搲

睇佢ig bio打埋出黎4月飛左邊度去旅行
又係驚死人唔知，勁似而家啲mk仔打埋身高係bio度咁
出發前都幾個ig post講4月好忙係咁飛又成，好似前世未搭過飛機咁 Elaine一個haul片買袋既錢夠包佢成家去哂呢啲地方啦，好撚煩要係度扮到自己過緊闊太生活咁

屌我上個post講過話覺得tina r beth勁明顯，又痴埋jm度，之後啲人叫我唔好為屌而屌 又話佢上得beth屋企訓實好fd，屌唔係個個都咁有機心要營造到機頭前好多朋友架嘛，睇elaine呢單就知佢痴開有條路啦！

其實好多有得租 以前睇過歐洲國家之間一粒鐘機程十萬留下落到樓
不過就算租定係架機係elaine
cheap 精有咩可能會夾錢

如果係佢開到聲叫elaine book都好撚cheap，之前睇elaine去美國其他states都係坐econ做咩會冇啦啦搭私人飛機

佢都幾冇腦 人人都知佢咩家底啦
坐得起咩
實係見有d 外國blogger 有贊助成班坐私人飛機佢有搲elaine 啦

話時話
其實tina乜家底？
有冇人好心話我知。。。
屋企有幾層樓收租定有幾間舖？
定只係普通私樓妹？

佢由form1 話會去紐西蘭讀書
講到畢業都仲未去 仲去左讀ive

未做KOL之前咪普通女仔一個！普通私樓妹啫應該 未紅之前至小睇佢打扮都唔係話好有錢

其實咩家底都唔重要 最重要係人品同性格啫
有錢都冇用啦咁嘅性格

以前嗰啲正正常常𡃁妹打扮咪幾好
起碼襯返佢個年紀先
依家日日都著到成隻雞咁 仲要係貪錢雞

人地何超蓮就算你話扮野 都為自己間鋪落手落腳 佢就做KOL呃飯食 不務正業 真正既有錢女都冇好似佢咁Ff 日日換袋啦

以前仲好地地 而家越黎越不知所謂
行fashion路線行到走火入魔咁
之前有張相完全唔明白點解要係條街到除鈕露個bra出黎影相
頂唔順unfo咗佢
不過可能佢本身個look就無扣鈕
Fashion嘅野我真係唔識啦

何超蓮先唔會日日用唔同袋日日show off
佢由細到大都睇慣呢啲嘢呢啲嘢對佢嚟講根本就好平常

係佢先咁恨呢啲咁想show off話俾人知佢好有錢生活得好精彩

俾人發現佢用elaine個lv嗰張相 情趣內衣加網襪都似企街啦

今次佢去LA真係完美演譯咩叫begger
痴飲痴食痴住痴飛機痴袋 知唔知羞
係人地易拎啲相comment叫易拎credit佢
你痴人地啲袋黎用又唔見你credit呀易拎
日日換袋係咪要用過哂所有袋先捨得走

佢依家有冇仔？好似好少提起咁

同意
太睇小亞珍喇
人哋邊會好似tina咁on9影張相就算
識elaine呢啲梗係要同elaine啲屋企人呀，有錢人埋堆，或者著到雞咁去釣下洋腸狗公, 呢啲先係長遠利益嘛

Tina搞單咁既野真係經典 要落網典
近代youtuber柒事之最

岩岩放監
Tina係咩家底
覺得佢起碼都中產

中產同有錢人之間都有好大距離既

agger
未去之前真心唔覺佢同elaine有咩交情
真係拎著數拎到出面

一直覺得佢個人好鐘意嘩眾取寵
睇佢染個頭染到咁就知
咩都要最好最靚post上ig

我都想去佢ig叫佢credit返elaine

咪中產
俾到盡咪中產囉

救命真係隔住個mon都覺得肉酸羞家
拎住個名牌袋都冇個種貴氣
唔係拎住個名牌就高貴啲
因為呢件事你已經柒到不行了
真係「著起龍袍都唔似太子」咪呢啲

Tina之前好鍾意乜都加個”仔”字
出片就話自己勤力仔
肚餓就話自己肚餓仔
眼訓就眼訓仔
太mk頂唔緊unfollow左佢

Currently in la
講到好似喺la住咁 人唔笑

重要住到5月頭先走
好柒啊

啫又可以借多幾個袋影相了

聽大學同學講過tina中學係住居屋 但係唔知依家有無搬

痴撚線, 其實借人袋真係好cheap
到底幾唔要面先會開聲問人借袋.....

終於有人講kayan c 之前我係佢fresh個廣告片叫佢係標題標明返係廣告，唔好呃人views，個comment係最多人like佢一定睇到，但佢完全無理到，最近嗰兩條完全無標明

好撚多kayan
做空姐個果係咪又叫kayan

果堆阿欣真係好難分
又kayan 又空姐又ayana 又芊芊個家姐

好心咪撚改啲公廁名 分都分唔到

無聊去睇下 發現鴨王由1月個陣開始就瘋狂留言 同埋睇睇下 發現王宗堯有時都會留言
佢地兩個簡直係娛樂圈中嘅狗公

我都睇下真係張張相都留言
講既野仲好難頂下 估唔到佢做狗公做到咁明顯唔怕俾人知
唔知tongcandy見到有咩感受

小影可唔可以唔好再扮聲講野
頭先睇佢條新片 佢講乾濕大褸果段成個阿旺咁
佢以為好cute 但其實好次弱智

阿旺

Jade Lam 以為Tina 新買左個LV

無得p下塊臉梗係黑

仲記得佢之前癡babygirl酒店住

屌tina真係好撚無恥

係咪佢都估到所以抽下水

tina如果真係有家底嘅 以佢性格一定曬名牌曬左好耐
依家痴住易拎先有得曬下就知咩事啦

有冇人會係佢ig留言同佢講
等佢d所謂粉絲知原來女神tina咁cheap

可能都有問beth借名牌袋

Kayan 聽人講係體藝畢業

話佢聲con好柒

粗帶 留名睇其他絲打憑條帶已經知道係elaine嘅邊個袋

佢塊面好大

自膠 睇真啲係相機帶
Tina 最近呢幾個story 都冇影袋 係咪有mon po

空姐花新片個妝 出晒事
未見過人可以化得咁hea咁樣衰
真係要比個like MAC 搵人賣廣告賣到咁樣衰

雪姨啲牙黃到咁仲話自己白

邊個Kayan
好多Kayan

我記得beth jessica 兩個各自去完LA搵Elaine後佢地兩個夾份買部相機送比Elaine

Tina 會唔會回禮比人呢呵

Asone kayan

asone kayan係體藝畢業
年年singcon以為自己巨星咁 又唱又跳 唔好聽又唔好睇
有年Sports day仲化濃妝返黎 又叫堆田徑師弟妹一齊影相 驚死人唔知佢係明星咁

相機好似係話elaine生日禮物

三家姐直頭幫viu tv拍「問題」片 洋腸老公都出埋樣

佢真係好造作
同埋佢唱歌好難聽

有人話我知有年佢唱price tag everybody look to the left個句叫人跟住佢郁 點知分唔清左右

同埋雲西都好on9

一早預左有呢日啦
btw佢個眉都係咁

幾廿歲人仲扮可愛 佢嗰幾條陰真係頂唔順 我覺得佢好似弱智咁 又扮聲又做埋啲懶係可愛嘅動作 以為好搞笑

我都有睇新個條
平時都無睇開 咁岩彈出黎就入去睇睇
都覺得好假 成個feel係扮出黎 好尷尬

仲有前幾日係Facebook 見到有條片係講香港情侶好sweet 既video 又係玩大陸個d撩妹
點知又係佢同佢男朋友
樓下comment 好多都係負評 又好肉酸
Post搵唔番了 有冇巴打見過

岩岩碌fb見到嚇親
D燈打到好似鬼片咁
好似幫人買倒米

好似幫人倒米

chinchin個家姐yanyan係咪都打算拍youtube

唔係倒米，係幫人問米

Tina唔係好有錢架咩？ 送返幾個袋俾人囉

咁又唔好盲撐
Tina借袋係好7

但elaine只係一隻亂咁fing錢嘅炫富有米雞
次次見到佢d穿搭真係不了
成日係度痴球星
妝又化得衰 唔覺佢有任何氣質

佢可以送返個咩袋比elaine?
Elaine咩都有

好似仲有其他明星影 但得佢呢張咁柒

回禮點都要喇掛 痴飲痴食痴住
又要唔po 唔credit 人

佢太削，如果肥啲會好睇啲
硬係形住佢營養不良

其實其他都好柒 個個要hold住對手喺塊面影

Sue啱啱係ig開左個post幫mac賣廣告（好似係mac)
有人cm話佢日日都係賣廣告
跟住個post就冇左

雞既定義係點先

我無睇佢片 係到見cap 圖覺得還可以

見過 Tina 真人

個妝完全係內地大媽妝

唔覺得Elaine似係做雞
覺得佢只係一個屋企好有錢
比屋企保護得太好 唔知世間險惡
好易開心 比較單純既一個女仔
鍾意咩就買咩 鍾意著咩就著咩
只係佢既審美taste有d問題

雞既定義會唔會扭曲左
佢係用屋企錢買野
你只多話佢靠屋企 咩都唔識做 唔識搵錢

但係用雞黎形容就⋯⋯

Icu新片比人屌到仆街
Dislike 仲多過like

我係講佢著到成隻
大家唔中意tina都唔好忘記之前大家點追擊elaine

之前嗰d都唔算追擊既
係比人話佢買勁多名牌 著泳衣訓床影相
同d片既節奏好悶咁
佢比起pkj, tina, cty嗰咋真係算皮毛

佢又唔del comment又唔覆照po story
但係都係唔po elaine
真係好厚面皮

佢啲相係真係影到十足十叫雞網個啲預覽圖咁 著泳衣唔係問題 但佢啲泳衣相成日係室內
唔係知佢本身有錢 我實以為佢係俾人包起左

係咪得失覺得佢好似pkj

係咪得我覺得佢好似pkj

求其帶曬d pr試用去
踎係廁所一次過講曬
收音又唔好 又無edit
最重要係話比大家聽仲同緊洋腸一齊

等我又入去dislike下先

收音唔好又唔打字幕
佢依家只係收錢喺ig出post就算 youtube片hea得就hea
btw 一直都知佢同洋腸無分
酒店唔知咩event仲帶埋洋腸去

呢輯先經典

繼tina話自己似超蓮後
呢位大姐又同明星認親認戚
到底係有幾厚臉皮先可以post出來
Apink 同twice 真係慘 比條友話同佢兩個似

睇佢d片塊面真係好包

仲有m巾 個m巾牌子搵哂啲所謂kol 賣廣告 柒到

柒版恩地

識揀一定揀個新款用

大大聲係街笑左出聲

sue chang個樣同佢自己post嗰啲差好遠

底妝個色⋯

見推左上熱門就問一下
係咪所有呢啲所謂有啲人氣嘅ig女人/youtuber都比你地捉過曬

個妝想點撚樣

個妝好唔掂喎

覺得佢好似有鬍鬚

應該就係CT幫佢化既
一睇都估到會有人講

係elanie ig底下問elanie係咪同Tina share袋用 跟住Elaine like左我個comment

係 轉個頭del架喇諗住 多謝提點

Cap左圖先del

係到

好似用左snapechat定snow定ig啲化妝filter 影咁

唔否認

未p圖 係咁上下

有冇人可以講下個 renee bobo 做麥9
佢個樣好 L 7

除左著衫柒
有冇人覺得佢隻腳好怪

而且外國人化亞洲樣都係會怪啲
塊面好似比人打腫左咁

特登碌下elaine ig
其實佢d 衫分開睇件件都好正常
點解會咁出事

所有野分開睇好正常
但拼埋一齊leung味好重

呢個袋會唔會又係易拎架？

Elaine係咪玩鳩阿tina
明知佢俾人笑緊借袋仲要po tina拎住佢個袋嘅新相

咁易拎都幾忙
又要借你袋 又要顧你心情

Elaine應該無留意痴線西

同埋覺得佢要搞搞佢把頭髮 佢頭髮咁長成日覺得好累贅
剪短d會精神好多 依家佢著咩衫我都覺得佢就咁key同一個頭落去咁

點解呢幾個reply都有人偷偷留下負皮

我都無話啲咩
就算elaine真係玩鳩tina我都覺得佢玩得好

Elaine一向單純到近乎真心膠
我估佢真心以為大家有睇佢啲haul片
好留意佢，所以佢滿心歡喜地讚好

ICU隻手臂有後面洋腸隻大脾咁粗

唔覺得佢會做依啲玩鳩人嘅嘢
btw佢喺tina啲相逐張留emoji好得意

唔記得係大陸定台灣出自

發覺啲YTBER好鍾意互相係對方啲相下面留埋啲無聊言
好似‘Wow😍😍’、‘Hottt❤️’、Cool👍🏻‘ 十足十啲spam留言

啲人笑鳩佢似雞
但我覺得佢係小朋友唔識擺pose嘅感覺
先擺啲出事pose出黎
見佢面向鏡頭表情動作都好幼嫩
呢種清澀感覺加埋佢真心膠程度嘅單純
真係覺得佢好可愛

今日碌完fb俾haha嚇完
而家又俾ig嚇親
毫無美感 同影到佢個下巴
cty呢d mk妹咁都俾佢上到位真係

發現依加有啲comments 成日無啦啦有一、兩個負評

你有3個

又係到哂佢個假波

tina

4個
比人負評完心情好差
感覺比人網絡欺凌咁

通常問點解有人負評即刻會多幾件彈出嚟
唔駛咁介意

我搞下笑

Icu身型直迫minnie

唔好咁講，minnie手腎幼啲

臂

其實佢一直活係一個好美好既世界 有時都唔想話得佢太mean 覺得佢只係單純

覺得佢大隻到好似個隻曱甴人 咩健美蟑螂

icu新片負片多到

老老實實 咪當elaine俾錢買個part time朋友陪佢玩囉 反正佢喺LA咁悶 Tina今次真係柒到起唔返身

一齊去負評

Tina 比elaine 間接爆做part time 跟班
唔知會唔會又黑人面呢

佢認左二月分手

見絲打講完之後特登入個女仔ig睇下
屌由近期到一月既相 每一張相都有留言
全部都好撚嘔心仲要都係呢一兩個禮拜留既
可能佢比綠帽tonycandy 戴呢
同左呢個Natalie一齊

有冇人講miyomm cammi 個啲

miyomm真係算好早期個堆，五六年前已經多followers，但無follow up好耐，感覺好雞就unfollow左
Cammi就算9數啦

本來覺得借一個袋出event無咩問題
但係睇睇下差唔多個個袋都係借elaine嘅仲要係用嚟影"女神"相
tina真係cheap到

有無虛榮心無咁重嘅kol
無咁大個頭戴咁大頂帽
二十出頭已經成身名牌袋 gucci皮帶 chanel鞋
有無咁嘅需要
當然你洗得起錢咪用囉吹你唔漲
問人借

點解jadelam 要遮住何美 佢ig 都public 架

見佢不停去旅行以為佢本身有錢
原來扮有錢，仲要係菠蘿雞
之前仲係到諗明明係中產做咩要讀ive
讀唔成書嘅中產個個都出外國讀

同埋tina變tuna

死充大頭鬼佢唔係第一次架啦
夠膽大大隻字話自己大學畢業
佢間野幾時升咗格做大學呀
人地喺下面問佢 成班打手定奸奸就仆出黎
好柒呀菠蘿雞

其實睇得出Elaine 份人應該好好同埋一啲都唔計較
雖然勁多名牌haul 片而比人屌
但人地買得起又真係想分享又唔覺有咩問題

佢既定位係luxury haul，d人又要專登禁入去屌佢買名牌

無啦啦每個回覆一負皮
tina終於開到ac?

有無人覺得icu塊面好似好腫咁

即刻po番張合照
呢兩日多得tina 推po推得咁快

冇show off Elaine d 袋喎

一睇果下 原來眼咁細 鼻咁豬 仲要碌幾碌係佢自己ig po嘅自拍 對眼又變番又大又圓

其實真人都唔係白 只係佢ig將自己p到咁白 CT條片嘅膚色係真架

其實一直覺得佢同呂倩萍有啲似樣

似
條片真係影到佢好柒

同elaine 做完 ptfd 又同jade做吓fd? 痴完啲有錢人味呀 想學ding2 行貴婦路線？

Elaine 真係幾廿歲人腦筍都未生埋咁既feel

佢係邊度話自己大學畢業？
有冇咁柒

成日唔帶bra搞到d肉去晒隻手到 又唔操手淨係操腳 笑大人個口

其實elaine咁撚有錢又有返啲學歷 老豆又咁撚狡猾 點會唔知發生咩事呀 佢唔計較啫 又可以搵人陪玩 而tina幫佢操刀嘅相又真係影得好睇啲 嗰幾個臭錢咪當施捨俾乞衣/搵陪玩妹仔囉 仲可以enhance自己平易近人來者不拒嘅形象 我就覺得幾抵喇

被你看透 佢老豆真係

好想覆佢你問elaine咪知

講起ding2行貴婦路線真係
先廿歲頭 打扮到30歲咁 跟返自己年齡做自己仲討好啦

其實佢條洋腸都好柒 可能我唔識欣賞啦

空姐花個樣變咗好多xx 廣告片化到勁肉酸

之前佢索顏都好靚 搞咩變成咁

新片超樣衰
勁倒米

岀哂界個唇膏

完全唔覺d product好用

塊面光到成塊反光板咁 真係唔識欣賞

其實都有人留過言比icu 類似話佢操得唔靚
然後又即刻開post打哂飛機話愛自己又話做自己想做嘅野 唔理人目光 好撚煩 得喇得喇 你最postive

唔知係咪個髮色問題
以前都唔覺得佢似賓賓 而加好黑

佢點會係純丫 呢個post d絲打就真係純啦

咁起碼覺得佢無做d咩損人利己既事
唔似pkj抄人野當自己 喺人地婚禮搶風頭
利用完人痴朋友識名人上位就算
cty扮食素用火雞做道具 偷人相當自己去左大東山
幫主利用恆仔個朵抽水
yaki教人100度洗con呢d 野咁

勁似經過歲月摧殘嘅過期rap妹

一定係小影逼佢 佢好似智障人士...

唔打扮到似貴婦點痴sue去識公子哥兒呀

佢果條撩男朋友片睇到好撚尷尬
聲帶發炎咁既聲係度講「我屬於你」

Tina係咪有mon post啊？係咁post Elaine

Tina 痴咗 Elaine 咁耐，係俾人屌完先終於出合照
其實家陣咁瘀餘下啲行程仲點痴落去

最弊佢痴唔到
佢而家貴婦打扮 做人契媽 之前就雪姨而家就sue
有假放就去旅行 完全偏離晒同年紀做嘅嘢
一個普通男仔點溝佢呀 真係等有錢佬出現

一定有啦
d 留言成日有負評

無follow開 乜Tina係大陸妹嚟？叫黃展晴 ig名tinawzq係大陸拼音嚟

我之前都諗過係咪普通話拼音
點搵到佢叫黃展晴

舊登有講過

有冇人有睇emi Wong

有睇過 好fit
有啲似亞歷山大個呀媽

係大陸拼音

屌原來係大陸妹

佢個fd tiffyu係佢生日特登打caption
zhan qing happybday咁樣

大陸人d 劣根性真係洗唔走
pkj 係咁tina 又係
咁得閒扮千金小姐不如諗下點洗走陣大陸人既cheap 味啦

唔係雪姨痴佢咩 之前ding2 拍完條片就個個都識雪姨 雪姨仲開埋youtube channel

擺明係大陸拼音
好撚柒

唔知係燈光問題定佢黑眼圈太深眼袋太大 成日覺得佢素顏果陣 隻眼好似人地吸完毒咁好深色

大陸出世先會拼音，原來新移民嚟嘅。唔怪得咁鐘意向上爬啦

但佢都有影過下佢呀爸呀媽 都唔係大陸人黎架喎
Btw 無追post 原來pkj 係大陸妹

pkj一睇個格就知 佢老母仲要廣東話都未講得正
仲有佢之前snapchat 跟老母返鄉下好似唔知福建定邊度都係住親戚屋企 乜都影影影好似發現新大陸咁 佢d唔小心入左鏡既親戚直情用「咁都要影 」既樣望住佢
仲無見識過大陸人仲好意思扮外國人好撚心啦

阿爸應該香港人 用wong 唔係用huang or wang

依家d 大陸人好撚古惑架
識得有個大陸妹姓wong

真係friend咩 佢真係有friend㗎咩

btw 覺得佢班「朋友」除咗onhoiching之外其他都奇奇怪怪

Pkj 老母係大陸人，但佢應該香港出世，佢英文姓係lam 唔係Lin
但tina 依條柒頭連譯音都係拼音，應該係大陸出世

Tina姓黃定王先 王拼音係wang 黃拼音先係huang
點會姓wong但係用大陸拼音拼個名咁on9架

但係名係用翻大陸拼音定廣東話拼音

好多人都係落咗嚟香港就改返個香港姓 但名都唔改埋就真係

我係新移民就唔會將全名英文簡寫做user name
荒死人唔知你係新移民

大陸拼音真係好柒

唔知呀 永遠只會講佢自己英文名咋
醒過tina
唔係睇到佢老母都唔知佢全家都大陸人

我講得唔好sorry
我意思係佢群埋啲唔係自己年齡嘅人玩
個人感覺ding2好易比人利用 所以冇乜朋友咁 全部假情假意嘅kol

其實ding2 對朋友都算好 感覺上 比起嗰啲pkj

有次佢見個老母講電話用鄉下話就喺側邊偷影喺度口噏噏扮學懶得意，番鄉下又扮新奇乜都好似遊客咁影，又成日話好鐘意譚仔，其實佢由細到大都係大陸老母湊大，日日都接觸大陸文化，扮咩abc回流學中國文化

屌 唔怪得拼極都估唔到佢全名

所以宜家好多新移民都用返英文拼音

反而覺得佢好世界女 個個都講到best friend咁
btw佢係咁用啲大陸term大陸文化
變咗大陸哩唔再係mk丁

好多人都話佢對朋友好 連pam同sue都咁講
好記得sue生日 ding自己畫左張卡 整左個手工相簿送比sue 寫滿晒字咁 跟住到丁生日 sue求其將d零食串埋一齊 買塊鏡仔比丁就算 今年丁生日 pam都係買個300幾蚊既coach銀包比丁就算
不過朋友唔係咁量度既 佢覺得開心就算啦 佢至少都仲有bobo～都唔算係隔一排就換下朋友咁

第一句真係可以套落大部分kol度 真係好嘔心
見兩次面就話好投契 實質互相上位
同意佢啲蝗語真係好難頂

係ig張畢業相寫咩終於大學畢業咁上下

人地post嘅同自己post嘅差咁遠

隻眼細咗咁多

其實佢著衫好睇咩
點解咁多𡃁妹鍾意睇佢

話好有style又唔係
話襯得好靚又唔係
不倫不類咁

幫你放大d
elaine 同佢照緊妖
個面型直頭係呢隻野-->

佢拉高左條裙咪睇落高d

乜佢得162咋
啲相好呃得下人

佢啲品味真係

Elaine個樣唔知點解越睇越順眼 之前都唔覺佢好靚 但望耐左覺得好襟睇

仲有金蛉

icu 個洋腸男友係GAY？

Melo搞giveaway搞左3日
900幾個人like post 先唔夠50個人留言答問題
究竟買咗幾多個假acct呀
Fansclub會員唔出嚟撐下偶像嘅

人哋hiddie搞giveaway 有二百幾個comments

一睇就覺得係小影條八婆用自己條仔個ac post

少佢幾十K followers
Hiddie fio 都有幾百個留言
佢100個都冇
D PR肯𠵼大個屎眼睇清楚呢條姣婆未
俾緊錢落廣告俾d假acct睇咋

D pr 擘大隻眼睇下個melo 啦
求其開佢d follower 全部都係淘寶淘返嚟既fans

好耐之前已見佢谷自己上位
可惜 真係要上位e.g. 芊芊 空姐 小影花呢d 唔算好耐都叫儲fans 儲得好快
阿咩勞樣又冇 要化妝技巧又冇
d 旅遊片同vlog 仲悶過eli d 低質片
好心唔好再發埋d kol 夢啦

唔止follower
連like 都係買

咩勞係咪之前話覺得白己好靚好似唐詩詠嗰個

唐姨都唔靚佢點解要咁proud of 似唐姨

似咩

好似又係佢自己話自己似

想問呢到係咪有人真心覺得sue靚？
一直都覺得佢唔靚成個師奶咁
父母都係韓國人但個樣又唔係典型韓妹樣
唔明點解佢會有咁多followers

tina ig有個人係咁copy呢度啲comments
係咪你哋

Icu新片好趕時間
明顯係求求其其拍啲野出片

整完容個樣都好普通

乜佢整過容
之前真係無留意過佢
我都係近期見個個貼佢大肚相先知有呢個人存在
一睇見到成3百幾k followers
仲諗緊係咪自己審美觀出問題

頭先爬一爬佢ig佢話佢而家27歲？
對佢第一印象以為佢33歲up

之前講起louise page 佢呢張相個鼻

即刻del 咗張相

好多年之前嘅事 果陣我好似先中四 而家都u grad
印象中佢地果陣互鬧 ballball其實都唔係咩善男信女 佢屋企聽講黑底 佢中學果陣幾靚肥肥地成粒波咁 所以叫波波 佢果陣有個拍拖好耐嘅男友叫max ballball好似有咗幾個佢嘅bb 但全部落晒 唔知係咪落得仔多先咁瘦同抑鬱（佢自己po過好多次ig） 然後yaki就cap晒佢關於bb or落仔嘅圖喺鬧交果陣po出黎 又有佢個鼻嘅變化圖 其實果陣波波都有屌返yaki轉頭 佢地係互屌 但而家好似講到單方面欺凌佢咁

差唔多十鳩幾年 都唔化

mk野囉
ballball果排炒車 成身膠布但都著得好少布 見到佢成身傷口咁樣
yaki就無啦啦係佢張相底下comment話你咁樣著好睇咩
之後咪變成一堆mk互屌
10幾年前既小事無啦啦比條ballball炒返起唔知做乜鳩

覺得佢好大舊
塊面好油

d youtuber叫人幫佢打字幕真係好無恥 想自己條片多d人識又唔自己打字幕 你剪片時間就係時間 你既時間係錢 人地既時間唔係錢 好心啦

你係英國讀書？

鴨王狗衝果個nataliefong
起碼有C
以前同個警察男友係床上面做situp 一路做一路錫
淨係留意到個波

但個candy tong同natalie 一齊船p過
鴨王都可以係natalie ig咁公然留晒言

鴨王好眉好貌真係估唔到佢咁嘔心

比我都溝natalie 大波淫底女人味
tong 妹妹仔咁 咁大個人仲走可愛路線

追晒咁多個留言
條女都冇咩點睬佢 好撚柒呀

有睇 幾鍾意佢啲片
又健康 佢條仔又好笑

佢地一齊緊喎！

未見過新聞

睇呢張相 natalie 個身材真係最正

最撚憎佢懶係愛國咁 南北韓和解又話好感動 係米發緊夢 真係痴撚線

有冇人知咩事 見佢最新個post 都唔俾留言
我miss 左花生

佢ig story話訓練EQ
最新同個女張相又熄左CM
係咪比人笑個女
BTW B女真係同佢老公好似樣
有無機會做KOL界錢七

sue個女正正常常都無咩姐
生左個女開心post下 比人話個女其實有啲慘
始終個女都唔關事嘅

其實話咗佢個女啲乜 未睇到

好似係有條友用假ig留言話登佢個女慘 老母係討論區比人話整容又性 第時大個睇番都唔知點算之類

咁韓媽米覆話佢個留言表面係擔心佢個女 實則就笑佢 一直以嚟人地點講佢都忍 今次講埋佢個女就忍夠了！ (大概係咁)

其實就得果一個留言 eq好低

維基俾人寫衰？

突然覺得pkj eq超高

高條毛
次次都會拍story扮撚晒受害者
一係就扮晒豁達咁用啲^_^ :3覆人
eq邊忽高

唔知咩事真係以為一大班人恰鳩佢

應該係厚面皮唔係eq高
如果好似鬧sue咁鬧pkj佢應該成個ig del埋
話佢一句全部highlight del哂

平時咁多盲粉奉承佢，宜家咪唔抵得啲人破壞佢形象囉

雖然話得一個留言 但講到自己個女係激動啲嘅
就好似比人話自己父母 一個留言都會嬲啦...

佢完全冇化妝技巧 尋日ig post果個妝
不知所謂 想扮人地有創意試妝
自己又化得唔係好 求其搽D sharp既色上眼就覺得自己好fashion？

其實佢明知自己買like買followers
就咪帶咁大頂帽搞givayway啦
知唔知醜

印象中個留言其實無話攻擊佢個女咁誇張

之前ig女神個post又話nat同陳偉成一齊嘅
邊個真

咁湯盈盈點算

雞嚟㗎喎

同意！唔好成日扮上菜，20歲頭著到成日貴婦咁！條條片收10幾萬都無用、買到衫買唔到氣質

發夢夢到佢之前叫人介紹有錢仔比佢識

麻煩叫Melo唔好再買fans

痴線呀鴨王煩到西咁
張張都睇到佢留言 可以整返個鴨王厹大合集

哇屌 勁撚厹 睇佢啲留言好撚尷尬

Sue全名叫張厚耀？
好心啦食得viewers飯放得個女張相出嚟就預左有人會講
洗唔洗玻璃心到咁
加上聽樓上絲打講個留言都唔係攻擊佢個女

Sue 都幾搞笑
放個後生女係隔離顯老

其實佢幾歲？

拍緊拖講呢d好正常，條女又唔想甘公開比人知

之前睇片jessica帶咗一大箱香港零食比Elaine 因為知Elaine鍾意食 住係人地屋企都叫有回下禮

甘

其實佢地都幾煩
佢地以自己知名度搵錢
比網友講幾句就嘈
所有野你都係自願拎出黎比人睇

如果你真係唔想比人講 有樣野你係想保護
以你個女為例啦 你真係可以選擇唔公開佢個樣
之前台灣grace都係比人話成日po 個女 佢而家都選擇唔比個女出鏡

定係其實你只係想所有人都讚自己？
一有唔係正面既comment 就覺得人地攻擊你

唔放埋個女出嚟點賣多啲廣告
又bb車又bb床又鞋仔又一堆baby products
做kol老母隨時搵仲多

即係拎個女出黎搵錢

但負面評論一概不聽
只可以讚個女超可愛超得意

佢架bb車同bb床加埋都有兩皮 fatfat

究竟雪姨幾多歳 佢男朋友好似有4張幾咁

遲啲搞百日宴
場地佈置蛋糕全部有sponsor
再大啲要食固體又一大堆baby food一堆架餐可以賣廣告
和味啦條數

條女又係好煩
叫自己雪姨 又話自己年齡唔細
借d咦讚自己皮膚靚
但又話自己其實唔係好老

一定唔係 條仔本身都似係鐘意出風頭有表演慾
如果唔係真心鐘意做kol點會次次旅行咁有心機幫條女影幾個鐘相又上鏡又盛
條仔似真心enjoy

sue個女百日宴唔係搞咗喇咩?

係喎
真係無留意開佢
睇一睇果然全部都sponsor

小花個鼻整到咁 同之前好大分別
點解冇人講

幾好睇

呢d咪明星同kol分別囉
大牌明星想保護自己個女幾緊要 有咁埋收咁埋
就算錢七比人笑 人地呀媽都無出過一句聲鬧
因為佢知個女光明正大見人 亦都知自己咩身份
Kol要學人少女轉人妻再轉人母 下下擺個女上黎
比人話兩句起哂鋼又要保護乜乜乜
真係咁既 咪收埋佢唔好放上sns囉
其實都無人見到幾多人話佢個女 因為一兩句比人話佢都幾唔得閒

More

你甘撚完未？

有冇你睇過大口wing?
佢係咪換左男朋友？
之前好似唔係呢個

真係好煩 同埋份人感覺好假
同佢接觸過一兩次
明明唔識佢佢都會交足戲唔會hea你 好識撈

咁假都正常嘅
如果唔係又俾人話西口西面冇禮貌

屌一睇唔知點解大笑左
佢男朋友黎呀
btw 好撚似林海峰扮李澤諧

美圖美到 好恐怖

張相p到

4月頭見到雪姨同蝗鈴都去左日本 好似係京都
但雪姨無論story定ig 無post過佢 我都係無意中見到蝗鈴story先知原來佢地一齊去

自從開咗追擊post之後 雪姨無同過蝗鈴有一齊影相

P到好似10幾年前日系相咁
定係張相真係10年前
原來tony 咁既樣

佢整容公開晒既
不過佢個鼻依家矽膠攣縮越黎越上 佢都話唔會執

佢幾時公開㗎

直頭上埋tvb 新聞透視定咩直擊佢整容喎

11年到

2011年

無留意開暗星 youtube都unsub咗

頂sorry
我以為佢話幫主
講暗星先記得有呢個人

唔係啊花
講緊亞視暗星都有整
但冇人講

小花唔係阿花喎

唔係sue同雪姨痴mkding先上到位咩

我覺得雪姨似啲 佢依家同暗星開埋舖頭 有幾多人係因為佢地一齊去大阪先識雪姨 如果唔係因為佢幾搞笑都無咩人識佢 我都係因為ding2先知邊個係雪姨

好似我們這一家個花先生

其實Sue本身都有人氣嘅 ding又有妹妹仔market算係互相靠大家上位 但雪姨真係同ding拍完日本片先有人識 之前蝗鈴俾人追擊 個jennifer都有幫蝗鈴還拖 但雪姨講到同人咁frd又旅行又搞生意 佢嗰時做緊乜

佢男朋友有冇50歲

應該話Sue帶左Ding上上流，而自己因為Ding又有多左妹妹Fans 真係互惠互利

唔知有冇借幾個袋走

唔覺sue係上流。
佢帶ding識多咗年齡層大啲嘅人就差唔多

同樣係KOL/Begger 得佢一個十幾二十歲 其他人都廿中
點樣唔識年齡層大既人

佢同Tina, jade, Minnie, icu, pkj etc 應該同年/差一兩年

ding好似同minnie jade一樣都係96年
但係人地一開始拍youtube就行貴婦style 佢仲做緊偽韓妹先搞到佢好似特別細個

話時話yakiwong個下巴肯拆未
次次見到都諗起小木偶

唔知邊個開始叫ding做mk ding
叫叫下佢個mk形象都深入民心左
硬係覺得佢同其他youtuber格格不入

Jade 其實都做得起貴婦既
起碼個樣夠老 又真係有錢女
就算佢最初16 歲行出黎成身名牌都未至於carry 唔到
mk ding 就真係 陣旺角味好濃
著chanel 都好似旺中貨咁

因為你咩出身就係咩出身 無得變
Jade最多你會覺得佢比同年成熟
但係人地出入高級地方 又住豪宅
Mk ding係公屋扮上等人咁 陣味點都改唔到

之前返學撞過佢幾次
皮膚真係好差

不過，我多口講句

我覺得 jade 條仔唔似上流人士

似係街邊食煙講粗口

咁佢係食煙飲酒講粗口

小花首新歌好難聽

聽都無聽

咁樣化好咩

賓賓
真倒米

條仔都幾癡線喎，個女仔擺明對佢無興趣

人地係鬼妹仔

好撚煩 可唔可以唔好再post
冇人想知

化到面青青咁捉佢去打補血針啦

曲線叫人留意

雪姨好似一個tvb 男藝人
但我醒唔起佢個名

郭政鴻

其實佢係咪唔記得左自己都係偽人呢 雖然暗星姐 但好心佢檢點d啦

係佢呀

識黃展晴真人 份人自私度縮
自我中心
明明160都冇 係度扮高 想踢爆佢好耐架啦
佢成日驚死身邊嘅朋友會搶佢風頭咁
所以出街先打扮得有咁誇張得咁誇張
佢同tifffyu onhoiching hochunyan reginecwc個堆都炒哂架啦 聽聞係佢堆所謂朋友都頂佢唔順
心諗佢地忍左佢咁多年 其實已經好勁
Chankaka就唔知

你解答咗我幾年既疑惑

岩先見到佢地係觀塘拖手

嘩大家睇下sue最新個ig post 我唔貼圖喇但個妝笑死我

啲留言

仲死撐荷里活妝容 佢成個樣勁膠好似打左蠟咁

佢話自己有162我都打個突
一睇就知矮樣

個樣咁膠嘅
化妝問題？

陣間又話攻擊佢又盛

其實覺得阿sue唔止唔靚仲有少少醜
仲要已經整過
啲打扮又娘

少林寺十八銅人

見過佢真人矮我一個頭
我168

其實個 Nataliefong 都煩到西咁啦 之前佢request follow我 我個陣唔知佢邊位 我禁ok啦 咁咪follow番佢 我禁左之後點知見到佢unfollow 番我 姐係博人follow佢 咁我咪唔follow佢 反正都唔知乜水 佢又係咁request 禁左幾次拒絕 佢都照send 佢咩事

之前成日見到onhoiching
睇相佢都矮過ohc ohc又矮我一啲
我得163

吹大啲呀黃展晴

唔識欣賞
好詭異下 驚發惡夢

我做野見過tina wong
同我一樣高 我得158
仲要好臭串 在場有sammi 呢d 大明星佢都以為自己係明星咁塊面閪到

睇佢去旅行同elaine合照就知 差唔多高

大陸人係咁㗎啦

唔準你笑人

佢對鞋有踭 易拎平底

第一眼有好有泰妹feel

唇妝加埋底妝 好似蠟像

仲矮過易拎

一直好想講其實佢排牙好核突 尤其係門牙條牙縫

我影event 試緊機
隻大陸妹同佢兩個不知名fd 經過
咁啱我支鏡頭對住佢 幾條八婆以為我影佢 極速閪面擰佢第二邊
心諗收啦八婆 我準備影明星都未屌鳩你攝鏡阻撚住晒

認真 淨係tst見嗰啲泰妹都靚好多

其實條女都幾撚慘
又無朋友
又要問人借名牌嚟show off
連身高都係假

其實你唔係明星
無人會在意你身高無人會在意你有幾多名牌

醒下啦tina 醒呀！！！

戇鳩鳩
係影都影sammi啦
佢係乜水
走啦無人識佢呀！！！！！

屌睇yaki wong ig條ballball真係講到好撚慘咁

平時佢自己po d相唔覺佢有條牙縫
頭先手痕禁去個化妝相度睇佢po條片
條牙縫真係唔多開胃

其實係咪假牙黎 勁似

我成日以為攝左條菜喺道

佢縮個頭係易拎後面真係好撚有機心

之前旺角見過真人
經過完全認唔到佢 又矮又un
唔係佢個頭再加條吊帶裙真係認唔到
佢著住高跟鞋都唔係高我好多 應該唔夠160

我都係咁諗

雪姨棚牙真係好趕客

Benz雄

似郭政鴻多d

覺得成堆最正常喺reginecwc,其實都好撚垃圾

係咪得我覺得佢好樣衰又扮野 點解無咩人講佢

拍左拖好耐？？

成撚日講啦喎

絲打你一定係新黎 前幾個post差唔多頁頁都有講佢

條眉畫到唔對稱 眼睫毛夾一邊唔夾一邊咁

如果痴線西以講得多排名，佢都算top 5
Pkj, icu, tina, spoon, 暗星

唔好漏咗Franka

又攞franka出嚟bin c

Hku個個？佢有咩問題

咁耐以黎，好似得大佬b同茶嬸正式收皮

應該要怪佢樣衰定個化妝師唔夠專業好

召喚痴線西（8）

傳送門 #829 開始 想知要追下 太長

無留意開後者
佢係咪刪咗ig

睇晒 佢真心柒
佢未出名個陣已經有follow佢
個陣仲覺得會讀hku law但出左名都唔會拎呢點黎晒命幾好
點知份人係咁

郭政鴻個樣都正正常常
但係佢真係矇頭都入唔到閘

條眉唔對稱

仲有cty

超同意...一開始睇覺得佢真係超靚，因為好鍾意佢笑容
但係佢個樣一模一樣無耐就睇厭咗

兜到小朋友唔識擺post會唔會誇張咗

冇興趣討論垃圾

佢呢d 應該有背後公司幫佢manage
會固定follow 人 然後unfollow
個list 通常就係紅既iger 既follower
所以唔理public 定private 都照㩒

我好鍾意睇franka教英文啲片...

佢首新歌。。。其實佢高音唱唔到。。

佢有新仔，但唔知條仔係做咩

咁岩碌ig聽到 佢d懶音

首新歌mv 個look 成隻鬼娃娃花子咁
其實佢真係襯唔起藝文青look

根本佢唱歌一啲都唔好聽
好心佢唔好咁不自量力啦
佢由以前霉過梅菜到宜家撈得唔錯仲唔識見好就收
佢又係肉鳩酸又嘔心既人

暗星唱歌真係好難聽好難聽
好難聽

佢個鼻好大 邊忽靚？

[member] Kayanyanc 學人做youtuber? [member]

suechangg讚spoon真係笑左

佢個鼻影真係打得好樣衰

贊成
tina: r袋用 呃飲呃食 讀fashion但係襯衫taste似 話自己讀大學 無出片又收試用

icu: 做gym後大舊又無線條 #bodypositivity 拍片又hea又係一大堆試用

franka: 請睇上個post

黃展晴仲有串串貢當自己係大明星

台灣page都介紹佢 比左幾多錢呀melo

呢個page之前都介紹過tinawong

好核突唔該

唔知點解有少少期待佢快d生出黎
見到佢地為大家變左咁多 好安慰

同一件衫 唔同人著

佢真係好樣衰
佢搞咁多野始終都遮蓋唔到個種柒味
佢個妝髮色衣著所有野都好夾硬黎
唔知點講 總之好柒

扮fashion icon上唔到位 呢排就開始賣波

無追po想問下melo衰咩

我覺得pkj著得好睇d 起碼有d波
隔離鬼妹完全平

我覺得Pkj著到好似泳衣

有無人覺得超有病的小明係youtube界清泉 佢真係好好笑穿搭好有style 睇得出佢真心想分享自己鐘意嘅野 我唔希望佢俾youtube呢個染缸污染

有冇睇spoon story 無知一問 點解森美同Spoon會識嘅

之前有間ig shop賣飾物
其實全部都係淘寶貨
仲要買貴幾倍

我詞窮
覺得佢次次影相得一個表情同笑容好生硬咁
但唔知搵咩字眼去形容

好中意小明！
有次見到佢返工 忍唔住入去同佢講我真係好中意睇你啲片
真係人生第一次

好正 但出片好慢
唔知點解佢viewers升得咁慢明明咁好睇
睇佢啲嘢覺得好開心好放鬆

唔知算唔算off topic但Rickykazaf冇乜幫人改造sense

睇spoon ig story
森美都對佢示好

好柒呀 睇到好辛苦

應該係因為西瓜 西瓜之前有post過spoon
我諗因為咁樣有留意到佢

係咪公子會請佢呀

第一眼以為係飛雞花

今晚得閒 晏啲打個柒事整合比下個post用
絲打幫下眼有無漏咗邊啲先
pkj- 直接貼隔離post個link?太多
franka- 柒到地核事件
icu- 求鳩奇影pr派比佢嘅product?
日日做gym但都大隻過minnie?
Melo- 幫自己開fansclub事件
Tina- 去LA癡飲癡食癡袋事件
諗唔到其他 求痴線西們補充

melo係咪仲有買followers買like

真係佢呀
想化深色d膚色 但只搽面唔搽頸
仲話自己係MUA 個cut crease畫到...

計唔計cty 大量
火雞道具
豐胸
影自己屎忽
噪音嘈到隔離屋報警仲同警察合照以為自己好型咁
不敢恭維肉食性嘅獅子
霍金死都出嚟抽水話係自己idol
ig caption句句大道理扮撚哂嘢

佢啲柒事真係數唔哂 一講就騎劫個post

cty單單都好好笑

其實大多都差唔多: hea拍片，唔識化妝做beauty blogger

仲有自己轉唔切acc留言讚自己

仲有自己唔記得轉ac留言
比人發現 話朋友拎咗佢部電話

仲有佢打邊爐story好似喺街巿買緊啲丸 啲柒事數目屌打哂其他kol

其實佢係咪永遠都唔會著好件褸？

好撚樣衰
改造到好似工人姐姐咁

太少出片
小明雖然樣係普通 但真係好有自己style就算先開襯唔到佢靚都想睇佢

嘩 頂
靠害？？

Icu仲有冇廣告都唔出片，ig個個po都係廣告

Spoon啲錯字仲有賣廣告但係話人哋啲眼影雀屎綠色啲片個product list話update soon但永遠都唔update

有c打話Spoon買完衫 影完相退翻晒d衫

仲有ig story有人問佢同tina點解炒咗
佢串爆同ex講 你哋睇下佢又問啦
好似係咁上下

仲有經典農民腳趾圖

spoon都幾多柒嘢

有冇人講下Nicole Jessica wong個frd

之前起碼有幾個人講過佢點姣仔同白鴿眼啦
講到口臭都冇人理

重點係買完衫退果陣 成堆衫全部香水味

個呀sue咪又係着完影完相放上c字頭個個二手app到賣

佢d片又悶又冇style
連講都冇人講

不過呢條女直頭唔入流
唔係黐住icu 同pkjenn 應該上痴線西既資格都冇
做咁多年條條片得幾千views
同d 小學雞拍手工片有咩分別

記得佢岩岩拍片個陣成日去啲begger條片到留comment r frd

覺得Nicole幾靚 可惜真係唔多識拍片 悶到㩒都唔想㩒入去

Cty有冇1.0版本睇下

睇左陣飛雞花嘅live，全程就係話自己好忙好辛苦，辛苦要岀event又剪片，心諗真係好辛苦你，又要剪廣告，忍唔住留言問下佢如果收左錢拍廣告，用左發覺唔好用會因為收左錢新讚冇彈定係會照直review比觀眾，結果skip左我留言 得64個人睇都好希望佢係唔小心miss左

無品到

最多叫正正常常 靚就點都未輪到佢

講開又講...好似痴線西最憎個幾個icu, tina, nicole都係beth結婚d姊妹 beth真係同佢地熟到咁咩...

面長眼細嘴厚牙突
最多叫唔醜

不過有酒凹有分加
但係就同靚無乜關係

其實我聽過芊芊家姐都做過同樣既野...

收左錢一定要講好野架喇 咪發夢啦
台灣嗰啲都有係試左產品先睇下接唔接合作
香港？ 九成以上有錢收理撚得你

反而外國好多好似淨比產品
可能我冇留意咁多啦

Nicole?

李大蝦髮型笑到我

都係追 post 先知有個 Nicole
初初覺得佢個樣好純，又成日同媽咪 hangout 咁
但一開口勁似 alicehaha，好無氣質！
不過個樣都幾 cute 嘅

佢成日叫阿媽煮下餸就一條片 都唔知邊個先係youtuber

同阿媽hangout都係selling point?
我都成日同阿爸阿媽hangout咁我都可以拍片做「youtuber 」啦

成日擺呀媽出黎唔知做乜
Ig又乜鳩都叫人投票

Jade 新屋好大

Jade 又搬返黎鹿茵

我意思係睇落以為佢好 pure
我無睇 youtube 㗎，廢時畀 hit rate 班 beggar 賺
不過有追 post 同間唔中睇佢哋啲 ig 食花生
利申：勁憎班 beggar

佢個youtube channel 應該叫Nicole's mama

其實 Nicole 媽咪有個 Nic ma ig 㗎
當自己星媽啩

好似係天賦海灣

對佢越嚟越反感
拍片冇幾耐就開始瘋狂賣廣告
作為全職youtuber竟然可以成日唔出片
一出幾乎都係廣告
我就算想睇廣告都唔會睇佢

都唔知佢忙乜春 一日到黑話自己忙
以前一星期起碼出兩三條片 宜家已經唔廣告都唔出片 仲有乜咁忙
真係忙就咁多時間自拍post ig 又成日update ig story啦

跟個仔女名叫乜媽物媽果啲好煩膠，當正自己個仔女好受歡迎明星咁，人哋都唔撚識你老母又要跟你叫nic媽，唔通我叫謝賢做霆鋒爸咩，講出嚟都打冷震

個度唔係鹿茵咩 睇到中大個球場

佢對波我寫包單係假野 有朋友係間隆胸中心見到佢張前後對比圖 比間鋪出賣左 cty你得閒返去望下

睇佢洗衫啲磚似鹿茵

咁近娘家有人幫佢湊仔又有乜問題

應該話人地搬去邊關你鬼事咩

幅相背脊啲肉厚到

佢啲錢唔係cty pkj咁呃到租到海景樓
係老豆老母出嘅話真係冇得講喎

唔係天賦果頭啦咁遠海
利申：住過 窗外係全海

唔明點解屋企都咁有錢
仲要勁出廣告 都算
佢地啲廣告片真係好肉酸

屋企有錢唔洗做咩

個鼻同下巴好似巫婆

講漏左有一次佢叫人vote，叫人投票佢早d訓定係開live好，有成8成人投票叫佢訓

呢個好笑
啲人連live都唔想睇

有冇人知 jade 屋企background

接廣告都唔係問題
又攞自己平胸 豆腐渣黎講
佢地去下event 搞下market 都搵唔少啦
唔用人脈去做生意 要接啲咁既廣告
仲要勁hard sell

都唔明宜家做咩多左咁多佢地啲打手
佢地有份欺騙消費者 未用過又扮用左一排
較光張相當效果圖
又係上左位唔拍片 拍親就廣告
好一句屋企有錢唔洗做咩 咁其他人都唔洗屌啦
要搵食呀！唔洗做？

仲有佢地好多植入式廣告 冇利申
呢個係違反商品說明條例喎
以上所講既事 上網google返都有
明明佢地以前都一齊比人屌
潛左一排冇片 又大埋肚就話佢地都改變左好多
佢地點為對方改變 鬼人咩事
重點係佢地廣告 賺錢手法有問題

下次曲就真係要講明

有啲人係天生鍾意出位
Beth果啲咪又係屋企有錢出嚟做YouTuber
有錢還有錢賣廣告還賣廣告
冇話有錢唔賣得㗎喎 咁所以先有得狙擊jade姐

佢自己講嘢on9都係佢自己個人問題唔關錢事
你最多話佢咁有錢偍冇教養

你望下好多人負評 覺得冇問題
明明已經唔係淨係講賣廣告呢個問題

首先我係講 既然有錢 可以揀一揀先
而且唔好做到咁柒 一味格硬sell
咁唔緊要好多beggar 都咁
再者 佢地啲廣告有欺騙消費者成份
加好多beggar既死罪
佢屋企做啲咩 佢搬去邊 我冇興趣
只係覺得冇需要因爲佢大肚 打下母親感想就美化佢
佢做母親還一件事 我針對佢youtuber kol呢個身份啫

你對佢住邊冇興趣姐 樓上起底咁起緊喎

屌見到nars新系列派通街 即刻唔想買

有次係ust 見到佢，坐係Starbucks係咁四圍望睇下有無人認得佢
然後見到佢係business 棟building 同條女女走，一齊搭小巴

係呀屌 本身見ptt 嗰邊有人早左買
見兩個blush好靚想買
又周街派
賣都唔夠都要周街派都唔知咩玩法

四圍望又未必想人地認得佢既
不過好憎佢 又一個上咗位又淨係賣廣告既人
仲要同蝗鈴frd更加不了

佢應該係gay架喎
成個ig都係廣告同建立自己形象嘅post
每次睇佢story就想嘔 成日眯起對眼笑勁刻意

本身見到個包裝咁燒真係好想買，我屌，見到成堆beggar得個兩百幾個like都有得收，係外國訂返嚟算，仲平幾舊

呀 我自膠 我話好憎佢果個係講緊花
不過ricky都係物以類聚啦 佢地三個好似好熟下
平時無乜留意佢 岩岩入佢ig睇 佢對手好短呀

咩勞仲有大把罪證
包括d片全部開行美肌 美肌到咩都blur晒
同埋全部片都唔申報sponsored videos!!
明顯係廣告都淨係話係試用 勁唔誠實
已經冇樣，仲要冇heart買views買followers自己開fansclub同冇技巧，希望佢係繼franka後下一個自膠收皮嘅人

對腳仲短

樓上melo個到唔quote了
廣告扮自購 唔利申好似真係拉得架喎

最好係拉得啦 次撚次都睇下佢有冇申報
次撚次都係試用嚟㗎咋
係度扮清泉 明明10條有9條都廣告嚟
自此就好憎呢條女 勁假勁造作！

佢係唔係無讀埋大學 我見佢成日唔洗返學？

如果真係有既話
其實唔止佢 其他begger都有既話
千其唔好係ig/youtube留comment話佢知
一黎就拉佢

快D收佢皮 冇料扮四條

咩勞嗰堆係咪仲有個咩檸檬頭
記得喺ig見過佢有fans club,係咪自己開嫁

檸檬頭戴嗰副colour con戴到見唔到佢個眼白 望到好唔舒服

大家自行想像下邊個似牛頭狗

日系穿搭好正，真係成個look 咁襯
人又搞笑，我都想佢出多啲片啊啊啊

屌 哈哈個樣做乜柒

個頭大到

佢個樣

到底係佢本身眼細 定個頭大先顯得佢眼細

點解我覺得左一同右一都似

真正既笑到烚熟狗頭

笑撚左出聲屌你

佢本身成個人比例都好怪 又矮又肉
矮得黎又腳短 但你就咁望佢個樣又唔似係矮仔樣

佢整完個鼻已經好好多 唔整應該仲似

屌 佢吹高左個頭咋嘛 真實高度有無一米七

已經整左...

咩料？

我之前喺海港城見過佢
佢應該有170到
不過我懷疑佢Gay Gay 地

個樣好老
好似阿嬋

計埋對鞋170都掹掹緊 唔係講笑
應該係gay

整緊整合 剩係pkj都整咗成晚 啲柒事多到咁想做死痴線西咩

辛苦哂絲打

Tina 條柒頭自從比人爆係借袋 美國d 相冇一張係有袋出現

冇人講Rachel wong??又唔係靚但係又成日有人送野比佢

都唔知點解呢排有人開始吹奏jade
明明佢地d片係最假最無誠意最悶
以前d咩每月必買既係收哂錢就講 冇句野係真心
而家講到佢兩個既愛情幾浪漫點點點
個feel仲膚淺仲mk過老泥m

辛苦絲打

唔止jade啦 以前鬧爆既youtuber都有人吹奏 d人好似失哂憶咁 明明成班都係垃圾youtuber

佢成個樣都係假

佢啲狗公行為好肉酸 睇到好尷尬 係咪要死纏爛打到條女受溝為止

雪姨真係好肉酸
成日扮聲個d
佢實際年齡有冇三十？

40

點會無
35都唔誇張

呢條垃圾 喺高登已經出晒名做雞 討論過好多個Po 中學大把襟兄弟 出到黎又濫交 做雞做到性病都有佢份

唔係同一班人啦好明顯
都唔知有咩好吹奏 又唔係高質

鴨王呢句扑衫係咩意思

唔知呀 唔想知呀 唔好再post出嚟得唔得

你係鴨王打手？
無記錯之前鴨王係高登定連登開過你問我答

鴨王幾時做左beauty begger?

好勁開左5日 已經推到600幾

全靠黃展晴

鴨王同條女 想有人留意你地就自己打去蘋果啦
呢度冇人想知呀

咪撚再po個鴨王
狗公發情期無人想知

我唔係鴨王同條女...對唔住囉

已經搽好？

睇緊emma個vlog話benefit寄野比佢 然後話benefit問佢要唔要入pr list 入左就會收到佢地d新產品 唔係paid to mention 只係寄比你試下 你出唔出post講都得

唔怪得咁多iger youtuber收左唔拍片 正一大種乞衣

我po 左一次咋喎

咁真係同周街派冇分別喎

大肚婆自動加光環是常識吧

佢之前都公開講過會定期去打個鼻

雪姨係PR界個朵臭曬
有個朋友做PR （成日聽到佢地D野）
佢好鐘意自己R人氣高既人做fd
比job佢地 (佢本身都係比開job人果種)
但之後就自己食一大筆 先比所謂既”朋友”
之前ding反佢都係因為佢周圍同人講如果要搵ding接job搵佢就得 (因為佢要食一筆)
比ding知道左先反面

係imgur搵返咩勞個「Fansclub唔係自己開既defence」

好文重溫
melo 解釋佢fb link fan club

話時話delete 完account 會冇晒d msg?
你Block 對方之後的確係冇晒message
但我曾經有個page message 過我 我地傾完冇耐對方account 就比instagram remove 咗
個chat 會仲喺度 只係對方頭像冇咗, 個名變咗ig user 咁
係唔會成個chat 消失

某人聲稱對方del 咗ig 所以cap 唔到圖
但係我查過 就算對方del ig
個chat 名最多變咗instagrammer
唔會成個chat 消失喎
係咪有人講大話

Ding同雪姨反左面？

點解無人講eli 嬸架
想點呀佢 共富貴

佢都沉左好耐啦 疊埋心水嫁人
但好想知pkjenn會唔會做姊妹

根本就係事實 點兜都兜唔到架啦

我敢肯定係反咗
雪姨呢個牛頭馬面 撈呢行要錢唔要fd架啦
不過個朵臭還笑 大把臭朵kol繼續有源源不絕嘅job
好心啲PR唔好助長歪風

點解會知佢自己開fans club 嘅 sor無爬文

但仲有follow大家喎

佢地Stories 話會一齊去旅行！之前unfollow 佢地有講話Ding IG 比人 hack 左，加左幾多外國粉絲，然後unfollow 左佢friend list d 人！

Eli 嬸簽左小花 Alicehaha Cynbunny 間 Vlogger! 真心，垃圾都簽！仲有爛面Suann都簽埋

呢單野真係好爆

佢屋企買左間屋比佢！brandy 真好，可以keep住咬老軟，成日話做金融，但其實成日唔返工喺屋企

睇住Eli搵到個好人家嫁都開心 佢本身屋企都唔差啦
同埋之前拍vlog, 佢ex都好似黑口黑面又唔得大方, 呢個幾好

pkjenn仲係度扭黎扭去發哂姣咁都無人肯要 人地Eli正正經經咪搵到好仔囉

上次pkj 出event，竟然帶埋新仔

Cherrie tam 講左10世都未出條結婚片，是咪驚人笑鳩佢喺clubone擺先

Cherrie Tam 仲係咪唔係廣告片唔出片？

其實佢老公偷食單野係點？ Sor 之前無追Post

引用：#948總有豔陽天 • 5d
Cherrie tam 個老公之前成日ig direct我朋友
又話要約食飯又盛 又話幾時返香港
但過左一日d ig msg就會比佢老公del哂
當然我朋友無覆過佢
自此睇親佢地sweet相就覺得cherrie tam好慘
老公成日周圍聊女

已經冇人記得之前係Facebook 鬧viewers 失敗者，仲話賣廣告同viewers 冇利益關係
個種不可一世嘅態度
大左肚就有光環，洗底扮清泉

又釣到新仔仔

比人hack淨係unfollow佢咁搞笑咩
用下腦諗下都知大話啦

新仔係名人

嘩咁大獲！而家人地 honeymoon

邊個

pkj俾痴線西鬧完唔理隻狗之後成日專登係story到讚隻狗好cute

佢係瘋狂po隻狗，明明以前剩係po自己係到un下un下發癲

More more
鬼佬？

More more

我覺得佢係話pkjenn搵到錢就唔識人
有次唔知邊度睇到有人問佢做咩咁耐冇搵pkjenn
佢個答案係人哋好忙

一時平到男人咁 一時又突然有事業線

佢老公唔係好有錢架咩

睇你點定義有錢lor
佢之前話抽居屋，兩公婆收入上限係$57,000

磨牙磨牙

想問下係咪仲未有鄭金蛉5

其實cherrie點解會要呢個老公架？
又冇錢又花心

Cherrie做過𡃁模(組合mi55)，又影曬泳衣寫真，你估個個老爺奶奶接受到架，有人埋單仲揀咩

見佢老公平時有做開model嗰啲 個樣又好醒目 以為佢好有錢
佢地而架住緊咩屋？

租緊私樓 話樓價太貴唔抵買

老老實實，不論人品
我對cherrie tam揀老公真係跌哂眼鏡
好揀唔揀，揀而家呢個
求其揀個私樓仔都好過而家呢個啦
又花心又冇錢
真係貪靚仔咩
Cherrie啲諗法真係十足十腦荀未生埋既mk妹

佢老公之前好似做金融之類
有冇繼續做就唔知啦
以前睇過佢ig 影張10零萬既支票定糧單
好撚mk

佢啲身材真係 見過真人
成個人好粗線條，唔知係咪練錯肌肉
Btw覺得佢近排識咗條新仔
近排story 成日影隻狗，佢又無狗，屋企又唔似佢

佢屋企好似有養狗架

真心問 佢老公邊忽靚仔呀

個樣似識花言巧語哄女仔嗰啲
其實佢結婚冇耐都偷食 咁拍拖個陣實成日出軌啦

外國都會拎黎試拎黎做review 或者捐出去
香港嗰班真係乞衣黎
一係pr list同廣告 event job接
就唔拍片 有唔少仲拎返啲野出去賣
成班狗黎

洋腸男朋友屋企

佢講野唔正，睇佢d片好辛苦

我都覺得係咁
佢嘅意思係某人有難/低潮個陣會搵佢
但一有錢就飛起佢

真心覺得你地好撚勁
講親邊個都有嘢爆

係囉，所以先更加估唔到真係同呢個結婚嘛
普通港女要專一就唔要錢
要錢就由得老公去玩
點知佢老公又冇錢又去周圍玩

無人發現佢串錯相機牌子Canon?

話佢有新仔係名人又講d 唔講d
邊個先得架

想知婚後偷食史

pkjenn果陣失戀eli成日陪佢癲，pkjenn仲好肉麻問人係咪以後唔會離開佢 ，之後識咗rikko同指揮家個女都唔得閒理eli，難為亞eli同佢做朋友果輪係比人dislike得最多

咁似做倫敦金果d MK

變幻球

睇佢ig 似係喺三菱做b2b 既sales，做東南亞生意

佢咁利用人好快俾人睇穿嘅啫 到時俾成堆有頭有面嘅人杯葛，想入返個圈子都幾難囉，小baby，eli唔見咗好耐啦

jade ig話自己係working mum ？

其實Cherrie幾多歳

出吓ig廣告post算working掛

其實佢唔好叫pumpkinjenn啦
改名做pineapplejenn仲好
成隻菠蘿雞咁
一味靠黐
或者叫MangoJenn都得
咁鐘意講大話
大話黐頭芒都幾岩佢

ohc 都有人吹奏
佢只係臭雞一隻 搞人老公
明知人地有家室都痴埋去

我係沙田火車站出面見到佢老公既poster 但間公司係好似幫人補英文

Ig explore 彈條片出嚟嚇死我
本身真係唔識雪姨呢個人
係入痴線西post先睇到
一睇到條片忍唔住cap圖
佢平時既相假架？

張相執咗幾多野

咁short嘅paragraph 都可以用咁多english

真心唔明簽d唔出片嘅廢人返嚟把撚

咁我唔知佢有冇轉工啦
因為我嗰啲係cherry深潛之前仲好活躍嗰時睇
佢地好似提過佢男朋友做金融
加上佢啲曬人工相 同周圍like啲女相先覺得佢男朋友都應該唔係好人

佢老公真係好撚mk

唔好侮辱working mum啦
個啲真正working mum辛苦好多

Bethni都話自己拍片係working
新story話冇咗個工人要work好唔方便

不嬲啲youtuber最辛苦嫁啦
佢地又偉大又忙又多野做嫁
佢地講到自己出片比你地睇係皇恩浩蕩咁
「不是我們拍片給你們看，你們就完蛋了」
啲viewer問多句都要死全家㗎嘛
其實個事實係佢地靠緊啲viewer搵食
引用孫揚個句
"I am the king, I'm the new world"
啲YouTuber都係咁諗自己喎

嘩屌 男人嚟

有無人有睇liz 我覺得佢幾有心機出片

邊個係指揮家個女

Carmina

有冇人有留意jeffereyngai

反而覺得chinchin屋企有錢 就算等youtube份錢洗都好用心拍lol 起碼人地問野佢唔會態度差

ohc中學已經出名臭雞 hcy係shitty都係臭朵
利申中同

睇佢屋企好大咁
其實佢係咪做緊 model？

嘩 more

佢屋企邊有錢
一開波已經話自己係Dior fans 但唔捨得買
'佢話'唔見左chanel盒限量版 之後tag pr出黎
之前條條片都係廣告仲推埋男朋友拍 比人屌到飛
佢同公司解左約 扮良心扮客觀咋
次次啲野都話自己唔岩 但家姐男朋友岩

有錢? 佢好似住天水圍定大西北公屋喎

佢勁多貴化妝品

Mmm1122咪又係勁多貴化妝品
上神格既mk ding都一set Chanel 咁收
又買名牌撻上身 咪又係班pr供養都到有錢

有幾多係真係自己要比錢買

你係咪覺得係女人就係臭雞

我覺得ohc喺黃展晴班friend入面算正常啦
又有禮貌同佢媽咪感情又好
打扮又襯返佢年紀唔係一味識路識show off
又會返工唔係想不勞而獲

不過佢又唔係beauty begger
唔好討論啦

係lor, 好耐之前已經講過係住大西北公屋

用呢樣衡量會唔會小學雞咗少少
識人成份糧個個月得萬幾都買晒化妝品架

你係佢朋友？正唔正常睇你點比咖姐
佢地只係幾多舊屎既分別
但同我理解既正常人好似仲有啲距離
同媽咪感情好 咁黃展晴都同佢屋企好啦
何況不勞而獲都要講料既 佢無 要返工都好正常
但我就真係不能理解 做人第三者有幾正常
發夢見到佢 痴人地老公 又收過人地手袋咁囉

btw近朱者赤 佢地個班女啲愛情觀真係不敢恭維

同媽咪感情好唔好就唔知啦 話唔埋係拎自己媽咪黎呃like
Pkj 都係咁
無諗過hochunyan係咁喎 見佢ig好似好多朋友 又打欖球 形象咁健康 原來都係同其他女流一樣

識人成份糧萬零蚊, 但成身名牌
買個袋都over 2個月人工, 份糧係月月清

居然有人吹奏jade lam, 我唔算憎佢，但有人喺出面post過話佢上次搞個market食水深呃啲檔主囉

岩岩先發現tina成個ig都係得自己咁濟

其實睇佢comment唔係路人兩三隻就係廣告 無fd留言

22歲書又讀唔成就搞大左個肚，仲要係到攞光環

究竟icu係Ig story成日post個隻黑色中型狗係邊個
乜佢屋企唔係有養細狗渣咩

呢條女肯撚定買likes買followers 之前上佢班素顏嚇死人 黑到癲

賣馬卡龍賣到好撚富貴

到底pkj 新仔係邊個
(不過邊個都冇所謂 佢次次好快比人玩完飛 追post 都追唔切 )

一定係佢靚到外國人都識佢啦
外國人多到 唔cap哂啦去佢ig都睇到

仲要地下全部塵 安排勁差
錢又收左 零配套 冇收拾野時間搞到啲檔主好勁趕
連掉垃圾既地方都唔夠 又冇人清
佢真係勁多野可以講 唔明做咩咁多人吹奏

係 我見唔少人屌佢+merryso果兩件八婆
我朋友都有join個市集 我都有去探班
睇到個環境真係 覺得佢地三個好撚賤格

單睇jade lam 大肚單野冇咩問題
咁叫讀唔成書咩 起碼入到大學 冇完成都未至於話讀唔成書下話
仲要拍咗咁多年先大肚又同居, 都唔係完全意外啫
又唔係識幾個月就中出
反而係近排成日有條咩mingsze 既mk 妹彈出黎
21 歲有個大bb 未做過野
嗰件就真係嗰隻mk 妹啦

jade未搬出去都一直同條仔同居緊
比人搞大肚即mk妹又未至於係
但搞supermarket無良心就一定係

哩個真心mk

我第一句已經講只係講佢大肚單野
佢大肚同supermarket 有咩關係

你係咪唔明我講緊咩

more more 想知佢地嗰埋啲嘢

咁後者都係分享吓育兒啫。。
又未真係做緊beggar 咁都bin

係你唔明咋話
講d fair comment 已經搞到好似我吹奏緊佢咁
我有話佢唔衰咩

其實佢同老泥m有啲似 用instagram營造個好似好美好嘅生活 但其實現實中都好孤獨 無左instagram 乜都唔係

頭先有講過mingsze呢個mk妹學人做youtuber
大家點睇

呢張相同pkj好似樣
兩個都係相由心生

就咁睇佢d片又冇感覺好mk wo
可能佢係細個大肚 d人就先入為主
睇佢d片都好有心機湊小朋友 同埋生活環境都唔係差

都有板有眼吖 同埋睇佢啲片就算我未係人哋呀媽都知多咗嘢 起碼都畀到資訊
而家做youtuber都要講資格㗎咩

早生就mk 係咩道理

一開始都有睇Kayan.c 以前鍾意放佢之前條仔上youtube呃views 之後失戀又成日係鏡頭前喊 到而家有新仔又幾乎日日都up上ig呃like

佢素顏不嬲都勁柒啵

重點係佢賣廣告唔利申 又誇大效用
又呃觀眾用左一排 等等不能盡錄
淨係講佢大肚冇問題做咩
佢大肚唔同人唔同尺 睇出黎都唔同
quit 係因為成日要去旅行無心讀 跟唔上

有人嬲嬲豬 搽到出曬界都仲要兜
你的確唔係一個專業嘅化妝師，但你收得人錢賣廣告搽到咁嘅樣你好唔好意思。仲要講到自己無唔開心無嬲到真係好偉大

mingsze有乜問題
人地老公又唔係養唔起 有正職 比得起錢租樓 養車 養女 養老婆
mingsze自己都話係做全職媽媽無聊先拍下youtube 又唔係狂收化妝品sponsorship 間唔中一兩個廣告 youtube咁多條片 好似得airspace一條片係廣告 都拍得好有心機一件件咁介紹同try on
人地21歲冇返過工又點 佢自己都講想好好享受下個女仲細既日子 佢自己都認係意外 咁人地又肯生落黎一手一腳湊大個女 老公又肯認頭 負晒所有責任 youtube係副業咋 人地冇諗住靠youtube不勞而獲架
唔明有乜好抽稱 好撚心就高質d咪撚為踩而踩啦

利申唔識佢 唔係佢本人 上面講既所有野都係睇佢片得知 睇唔過眼為插而插 痴撚柒線

你話jade同條仔一齊左幾年同居埋先比人中出唔係識左幾個月就比人中出
人地mingsze都係一齊左2年 同居左一年有多先有bb架 痴撚線自己把尺彈弓咁撚樣好意思話自己持平

利申 follow左佢ig好耐 睇住佢拍拖結婚生仔

有無人睇nicole_wsn，落選港姐
條仔係好有錢，但唔需要下下咁曬哂出黎呀嘛！？
最新個條ig片，條仔揸揸下車然後兩隻手放下哂，佢幫手揸...其實係咪已經俾人告得

佢未紅定唔接廣告呀
我話嗰句讀書唔成20幾歲比人搞大過肚用落去好合適呀
吹鳩脹

佢住緊淘大隔籬

成鳩日扮自己住淘大
明明樓下有間7-11
係都要行到街尾果間影相
佢老公成日眼超超咁
次次見親cherrie tam都係著住對chanel草鞋
十足十老泥m咁
有次佢咁啱追唔到部𨋢就勁大聲咁：Shit！
依個人完全無討論價值

連tvb都封殺佢，呢個人好打極有限

魏焌皓有樣有身型，更一度被譬為「羅仲謙2號」，之前同麥明詩拍《使徒行者 2》仲人氣急升。不過，魏焌皓都未企穩陣腳，就突然喺大台消失，原來係因為佢被TVB解約，原因更同麥明詩有關。

上個月魏焌皓去拍電影嗰時，被人問到點解離開TVB嗰陣，佢就口窒窒話想有新嘗試，查實是有不可告人的原因。如果有睇《使徒行者 2》，麥明詩同魏焌皓喺戲入面演一對，而且佢哋感情線非常淒美，魏焌皓更喺戲入面有爆Seed嘅表現。

原本魏焌皓有份再同麥明詩一齊拍《是咁的 法官閣下》，按常規佢哋如果再繼前緣嘅話，唔多唔少都可以引起話題。 不過，睇返試造型當日嘅活動以及煞科宴，魏焌皓都係唔見咗人。因為有傳佢拍《使徒行者 2》同麥明詩做對手戲，犯咗啲不當行為，更被監製照肺。後來更抽走佢喺《是咁的法官閣下》嘅角色，兼掉入雪櫃，雪足半年，最後大台更主動同佢解約。

所以，魏焌皓自從上年11月開始，就唔再見佢PO工作嘅相，多數都係生活照居多，加上冇咩做，又有駕駛學院贊助，於是魏焌皓索性去上堂考車牌。

究竟犯左咩不當行為?《壹》仔打電話問到魏焌皓同TVB解約一事，佢好快話遲啲覆仲收埋線，就再沒有回覆。

都唔係佢 兩個人黎架喎ching

Sor 太似樣，自膠一打

叫人廣告片唔鍾意就唔好睇 咁你成個channel都冇野好睇架喇喎 畢竟宜家全部都係廣告

有睇開mingsze x2.小朋友好得意
但佢唔係beauty Youtuber
唔好提佢啦 唔想佢出名變質

成個channel都廣告=成個channel都唔洗睇
冇人睇=冇得撈

其實佢化妝前後都好樣衰
加埋個紅色麥當勞叔叔頭 真係不了
借飛雞上位 成日話自己忙
d片出到黎質素都係差到咁

Yaki幾時樣衰到成隻老鼠咁

hide埋add a comment張profile pic

自爆

我都喺旺角地鐵見過tina真人 同條仔一齊 望左好耐先確定到係佢 真人同相都差幾遠 勁瘦 瘦到飢民咁 應該155-158cm倒 唔係佢個頭一定留意唔到佢 同埋真人三白眼幾嚴重 仲要周圍眼望望耷低頭驚人認倒佢咁 真係以為自己明星咩大佬

屌你老母你走啦 咪撚拖低呢到質素

真係好恐怖 d試用多到
有呢個必要咩 完全唔想再幫襯

一星期一大堆

佢D腳趾

我就係睇左佢story 拆都拆到傻 乜品牌都有
食又有 著又有 化妝品又有
唔講以為佢係大明星

真既明星都冇佢咁多 寧願佢比雨僑 反正都唔會試上面架啦 比人知下有呢樣產品咋嘛

真係痴晒線
唔想再幫襯佢地

咁得閒整尼整路 不如搞搞對腳同啲腳趾先啦

點解啲顏色差咁多

拆咗4個鐘 十幾個brand

真無好過份！

上面啲story全撚部都係禮物呀
人地拆左4個鐘
又係叫唔鍾意睇既話就唔好睇
冇人睇你 撚有得撈咩

其他佢一日拆一樣都可能都唔會覺得多
佢係咪想話比viewers/其他beggers知佢最多禮物
你成功了

其實有冇可能寫個brand list出黎比大家一齊杯葛
一般sponsor都罪不至死
但比錢spoon, tina, icu呢d廢人出個post就幾萬蚊落袋果d真係應該杯
警惕下d PR都好

之前好似有絲打話整合緊？

整合嗰位絲打努力呀!!辛苦哂

goodest grammar

琴日spoon嘅ig story 包括：
Caudalie
Kate spade
NYX
Fresh
Lancôme
Kiehl's
Benefit
CT
Laneige
Adidas
Burt's bees
Ester Lauder
Avene
Jurlique
Ysl
Dior
L'Oréal
Tom ford
Godiva
我屌鳩晒你地老母 垃圾pr

有冇人睇左呢段片
嚇親

好似阿嬸
去幾個sem就留學兩年
人唔笑 狗都吠

岩岩正想講 條片show哂佢最撚醜嘅所有野

笑死我，背脊位P到直線
好心佢地學下人體結構啦

唔講真係以為啲kol有一百塊面
成日收唔同試用，今日出post話A品牌好用，聽日又出post話用咗B品牌成個月
品賣返啲收到嘅product出去，真係用一世都唔掂，仲要成日扮環保

借隔離po嘅圖
屌你 可唔可以唔好咁自打嘴巴呀
谷到就嚟爆，然後話傳媒鍾意focus係嗰胸度？
咁你又做乜成日畫海鷗，著低胸？

忍住要打爆個mon睇咗四分幾鐘，真係每秒都好醜樣，cap都cap唔晒，但呢一個鏡頭真係最難頂

救命，我1分鐘已經頂唔順
笑撚死我，當自己係頂級名模咁不斷扶眼鏡搖頭點頭，懶有feel懶孤芳自賞咁
我想嘔呀.jpg

仲要安排隻馬向後面，唔知是咪特登呢

I don’t ride

其實個造型師係咪好憎pk Jenn

似俾人玩緊

呢個真係tina?????隻眼做咩事

噠咁多名牌上身 件件都好娘好蝗款
著埋係佢身上
同埋摸嘴果下咩事

好似去左兩定三個sem
2017-2018咁樣當兩年？

Pkj呢條片真係可以笑好耐 屌你真係當自己係明星影cover咩 扮哂懶有內涵經歷咁

佢個胸塞左幾多野

塞咗個洋蔥

以為蔣麗芸黎

條腿爭左兩個size.........

佢成日話用左廣角
呢張擺到明無用 明顯拉長

影長腿用廣角是常識吧

好痴線 我完全唔想俾錢買
未見過明星story有呢個份量

佢初初開始做youtuber個陣明明唔係咁
好勤力拍片 妝又正常好多 所以個陣我好鍾意睇佢 一開live就去睇

自從接咗第一個廣告就開始變質
ig愈來愈煩膠 youtube唔係廣告唔拍片
然後一日到黑話自己忙 明明全職youtuber
你咁耐先up片預咗你剪得好好啦 但又唔撚係 旅行片隔成個幾兩個月先up 仲要又短又冇技巧可言

當佢2年都笑死人啦
2年就識晒外國文化唔記得本土嘢(深水埗)？
睇佢story去d平民地方好似好新奇咁

btw之前market單野 矛頭唔係指向merry so同homei 佢2個西就出左名 果時個post最意想不到果句係d人話jade好nice好好人 不過有份搞又搞唔好個market 責無旁貸

咁點搞佢先而家？品牌email有無？

佢依個look係咪抄pkjenn

屌 d PR盲左？

加埋啲音樂 好似鬼片咁

啱啱睇完好好笑 成件事真係錯哂

唔識欣賞91分界嘅頭髮

你個留言好高汁 表達哂我想講既野

佢好好人

Homei 既衣著真係不敢苟同

勁似大陸人

珍珍比人影側面塊面扁晒

好心啦拍呢d女神片係明星先拍到
珍珍一比人拍個側面d 五官即刻露哂底

插埋支牙膏係褲袋 洗唔洗咁hardsell

忍左佢好耐 勁假

佢話五月各自夢想實現
係因為發夢見到佢個陣老公收到offer
咁梗係急急腳去註冊 為既係等排宿舍
佢份人咁高調你估佢唔想公諸於世咩
仲刻意話自己著牛仔褲冇戒指去簽紙扮簡單低調
呃啲妹妹仔就得
成日係到美化自己

咁係低調喎 又唔比？？

解釋緊點解要簽左半年先公布翻
係因為係佢扮低調其實另有目的
之後補擺又變翻高調
想話你知佢有幾假

咁有得比宿舍你住我都即刻結啦
擺得起酒高調都正常喎
大把人簽紙影張相算之後都擺酒啦

有時唔係下下都講晒啲嘢你知
仲要結婚呢啲係私事更加冇理由要同你一五一十講
偽人結婚咪仲扮嘢 你唔講埋阿sa
佢唔開記者會鬼知佢結咗婚

真係幾鐘意Kayan.c 睇緊佢條失戀片 好欣賞佢既勇氣

而家某啲痴線西真係狙擊到痴咗線
你估你做狗仔隊咩
Jade大肚搬去邊又要你理
人地結婚點做又講呢樣果樣
Jenn個老母又要揾嘢嚟講佢似乜
你估佢地係明星咩
講佢地衰嘢咪夠囉
你話好似落仔萍咁 諗住落仔瞞埋老公就話姐
勿忘初衷呀痴線西

我原本都鐘意佢 覺得佢好上鏡
不過一search完佢啲黑歷史真係鐘意唔落了

More?

同意，揭人住公屋居屋又點？最白鴿眼係某啲痴線西

Focus返喺出片質素ok?

睇來絲打係新入
唔緊要，我copy返我上個post既留言

世界變
呢條女都有人吹奏
當初賣假眼鏡搞到有人要去睇眼科
被一班受害人開埋追擊IG追擊啦
Tough?
厚臉皮就有
同之前100度滾con事件真係異曲同工
有圖有真相，唔洗多謝我

呢個爆料IG好多花生食
大家慢用

兩次都打錯咗字
係配假眼鏡搞到頭暈頭痛去睇醫生
非眼科專科

咁都有人買啲眼鏡

有無人有睇佢新片
唔想幫佢加view
又拎分手出黎講

佢膝頭哥好污糟咁... beauty blogger 搞下自己對腳先啦

食咗兩年洋腸咋下話 留學兩年笑死人咩

冇聽過呢個人 但啱啱噤左入佢ig睇條片
行高速公路都玩啲咁嘅嘢 屌咪撚出黎害人啦

唔怪得唔畀人留言啦

La Mer都走圍派
仲要唔只cushion
成set成set咁派

話時話mmm做咩潛水？佢唔係勁中意玩ig story個d

有冇人都有睇韓國Pony
痴線 NYX送咗咁多比佢
利申 覺得佢化妝真係好睇 但係送咁多會唔會誇張咗少少

之前nyx嚟香港嗰時呢個gip都周街派

Pony都專業喇
無睇佢片，但有睇佢d妝

Pony都係化妝師 送成喼比佢都有道理
老實講佢啲技巧幾好 化得幾靚

Pony d 妝超靚喎 講真如果佢都唔值得送我真係諗唔到有邊個比佢更加值得
起碼佢真係會用翻喺自己啲化妝片度 啲妝片又有心思 唔似得某啲人咁求其po下ig story話”好靚呀thanks xxxxx”就算

Pony算半個明星啦
Exxxx House搵佢做兩季代言人
門市日播夜播廣告片

勇敢？呃like咋傻仔 佢次次拍拖都擺條仔上枱架啦 成日對住個鏡頭喊 之前有個訪問佢話做KOL好辛苦又對住個訪問鏡頭喊 一開始都幾鍾意佢 越嚟越扮野越嚟越反感

佢之前自己一個去旅行嗰啲片我幾buy佢 搞到差啲忘記左佢賣劣質眼鏡件事 但依家條條廣告片 又成日搬前度上枱 用”失戀教會我的事”呢類題目拍片 同隔離珍珍有咩分別 你都上左岸釣到個有米男朋友啦 唔好再搬前度呃like好嘛

次次拍拖？
佢同個ex都好似一齊左有幾年時間喎
計埋而家呢個咪頂多見過佢兩個男朋友出樣

不能同意更多

叫人幫手打字幕係咪都好有問題
個個出晒名就字幕都唔打
勁無誠意
同埋
老馮幫你打㗎咩？

成日係度諗係咪真係有人幫佢地打
好厚顏無恥既感覺
好鍾意liz 佢成日出面仲要條條都打曬字幕
仲幫佢男朋友打埋
呢d咪真係全職youtuber囉

有冇人識 natalie fung tin man

賓妹

收兵港女 鬧到唔想再鬧，don’t make stupid people famous

哈 merry so都有啦
同pony比 ？

我都係嗰排幾鍾意佢 但之後成日廣告 又劣質 同埋越嚟越做作

真係好可愛啊

啱呀 難廳d講句 阿爸係阿候生
仲點會有單純存在
竟然仲有人吹棒佢話佢可愛單純

又散左？

第一張笑到
真係好單純呀

邊位

Icu 做運動都要化行個妝

cty?

同埋好可愛啊

佢對眼有少少怪
好似死魚眼咁

啱呀 得liz同fio有打

咁架車點算啊？

笑撚死

More more 冇乜聽過佢嘅嘢

佢同佢呀爸一樣咁純啦

我都係諗架車

Merry so拎啲產品出返去賣

屌 佢成個款都好mk，上唔到大場面個d

真係多謝啲pr亂派 啲kol又當清垃圾咁拎去賣
咁啲人又可以用超抵價買 唔洗去專門店買喇

指甲match

絲打

其實收完禮再放上網賣真心離譜
完全係無本生利 就算名牌sales用staff discount買左袋都無得放出去賺錢啦
班beggar真係要賺到盡
不過講到尾都係d on9 pr亂派產品

幾時可以收皮

推到merryso個臭西反皮
大種乞衣 市集食水深 拎sponsor去賣
買follow買到出晒面

到底呢件老泥中女憑乜？

人地都好慘架
搞到屋企冇晒位喇

話佢地係beggar真係冇錯
用唔著送比朋友甚至fans都冇所謂
拎去賣真係好乞衣

pr又係最on9嘅生物 係又派唔係又派
多咗咁多人混入呢行乞食都照派 屌佢地老母

其實一定大部份beggar都有拎返出去賣
一黎 根本用唔晒
二黎 好似merry so話齋 屋企邊有位放咁多

但beggar要貪到盡
唔拎去捐唔拎去giveaway 唔拎去義賣
一件100蚊 冇本生利
一於廣告錢又袋 產品又袋

Sor前幾個post冇追
佢阿爸係邊位

疑似新界鄉村土皇帝侯志強

啱呀 giveaway送俾d支持佢地嘅人
都叫做可以回饋下觀眾 咁都gur d啦
好喇 當你真係用唔完拎去半價賣都算喇
仲要明目張膽咁果頭幫人賣完廣告就即刻去賣
Acct名又估到係佢 指甲又唔避忌下
仲係廣告話人哋好用 果頭賣出去係全新嘅
咁即係用都冇用過啦
搵beauty blogger賣廣告都算
搵d on99 ig女神 用又唔用
妝又化得衰 review就更加唔做
d PR究竟肯醒未 搵人賣廣告都搵d好d嘅選擇啦

最頂唔順佢mk味濃 噠d名牌上身就扮luxury fashion blogger, 好心學下點襯衫可以有品味d, 擺脫果陣旺角味先啦 著名牌著到好似件件都貶晒值成set金伯利買咁

有無人記得yaki之前有個friend 叫陳美玲？點解宜家唔見左？

唔係princesshouse嘅老細咩
仲未收皮

見到佢棚牙就反胃

Etude House個推雙頭contour stick / 粉底掃/ 粉底條同最近果個雙色唇膏都係佢有份design 咁都無資格收一車車化妝品有邊個有資格收

Nyx正式入香港 啲beggar 一人一箱
呢啲冇資格

唔講呢d background 野, 佢而家d片全部垃圾廣告
已經唔會再禁入去 好想佢快d收皮或者比佢條仔飛

邊個pony? Pony Pong?

仲follow 返佢個fd

哦，呢個心服口服啦，半個星咁濟

其實基本上見啲ac有好多唔同brand但唔同集團
又好多都全新 大約都知咩事啦
仲要啲products 都係見開宣傳嗰啲
又有幾隻色 有晒盒又唔係tester 包裝

Pony都唔值邊個值

佢初初未上位個陣都正正常常 以為唔會變beggar
接左廣告之後就開始背棄YT同觀眾
而加直情當左自己係明星
Instagram不斷開live 但又話自己好忙好忙
片又得廣告 都唔知忙乜春
佢啲story嘅自戀程度同珍珍有得揮

佢啲片除左空姐談系列之外其他都好垃圾 其實空姐談系列都後尾都已經好低質 同埋一直都覺得佢好醜樣 尤其落妝後成個賓賓咁

hiddie好似差唔多次次收到化妝品sponsor都會拍新片 仲要d妝好靚
不過佢以前拍左條教畫眉片幾廢 對住鏡頭畫一次就算 冇乜講解應該點畫 但總結係9成片都係高汁既

最近新subscribe 左佢
一星期兩條片 都幾好睇

Natailefong之前唔係同周秀娜個髮型師ex一齊咩 又轉左鴨王

而家有左bb 又再低調

等睇幾個月後又蒲頭之後一大堆bb sponsor 一車車送上門

佢有無ig
係YouTube 睇到條片突然記起佢之前賣波鞋單野

Spoon 姐ig story highlights 幫自己清衣櫃
一件美之嘅衫賣百幾二百蚊，有條牛仔工人褲 我係美之見過 佢賣500

無意中見到
冇人想睇你live啊

cap得唔好 補充返 開左post 4個鐘得個假acc覆佢

佢當初點上位？
好似好梅咁
而家係全職youtuber？

邊撚個啊
依排成q日講佢 冇人想知啊
好撚煩

佢d fashion vlog超yaap
姐係唔係歧視佢全部淘寶
但係一d fashion sense都無亂搭通就唔該收收皮唔好獻醜

訓左無睇，老泥m真係有左？

佢地成堆都係 咩小影 melo果堆

檸檬頭啲淘寶都好老套下 最慘係佢襯過都有陣娘味...

之前偽生story有影到買左孕婦枕